點解爭家產唔用沙漠之鷹？

把槍火力咁大，就算係本百科全書都可以輕鬆貫穿，又可以成功刷新Kill Count了！

射到路人就唔好啦

你唔好話火箭炮

點解會射到路人?

打GTA咩

咁大把拎出嚟都煩啦，同埋女仔揸鷹，俾後座力打爆自己額頭都有。

0:25

第一round 得800點買？

錢

而家殺左幾個爭家產隊友, 有幾百萬, 緊係買ak47/m4a1

唔夠手揸，射完自己隻手都斷啦

800買到

買左唔可以買甲啫

打過cs都知 沙鷹可以穿牆

好耐無玩CS了

應該用usp裝滅聲器

呢樣真

.50 一陣打到一地肉碎點算

叫食環處清理